點解個圖太郎成日tip中爆升股，但身家超越唔到巴菲特？

日日話一早講左會升，今日又話tip中小米，其實佢有冇試過唔中

最有良心同猛料財演

佢勁燈喎
幾次見佢話升就跌，話跌就升

中就大大聲，聽過未

跌果啲 del post掛

面仔勁d

輸多贏小

只信老母麵